點解永遠都係我就佢 唔可以係佢就我既

我激嬲佢->我氹佢
佢激嬲我->我氹佢
我無理取鬧->我氹佢
佢無理取鬧->我氹佢
我做錯野->我氹佢
佢做錯野->我氹佢
我發脾氣->我氹佢
佢發脾氣->我氹佢

我都有感受架 你有無理下我呀
屌！

我幾撚大壓力又唔理
三日唔埋又係度發脾四

早分早著 我果個都係咁 佢仲要主動分手 不回頭

樓豬=奴隸

分手 信我 唔好嘥時間
過來人

感情仲算穩定既 但係我乜都要就佢

我太愛佢

又未至於要分手既
有無方法可以令到啲女人唔咁霸道

坦白講，你愛佢多過佢愛你，
甚至佢唔係真係咁愛你，佢只愛佢自己

過來人，再係咁差不多要分

當初我哋感情都好穩定 我都唔介意就佢 辛苦d 又有乜所謂 佢唔離開我就得 最後佢都離開我 所有付出一夜冇曬 個心真係痛到爆炸 後來諗諗下 我愛佢呢段期間 我冇愛過自己 分唔分你決定啦 我畀個心理準備你 加油啦

好多人都同我講我付出同愛都多過佢
但係我覺得我中意佢就唔會比較
我咁諗啱唔啱架
好亂

好亂啊我依家
我又亂 香港又亂 又多野做 又大壓力
好辛苦啊

佢根本冇諗過你感受,早走早著

因為你自己寵出黎要識控制。 你自己話愛無所謂掉轉頭又問點解，咁大個答案重問

不如講埋你有咩前科先再算